[有頭腦入] 又有手足幫警謊畫左幅畫 #1

你無頭腦，咪摸不著頭腦囉，死黑警！！

鍾意既一齊click入去share下

tui #1

我見到呢幅畫真係摸不著頭腦

點解ge?